求評8k list 想換個rgb機箱 有咩推介

Corsair 280x 開心使用中 白色靚過黑色

搵機箱前睇清楚MB&Ram既RGB先
Ram 係唔係RGB？
MB 支唔支援RGB燈控？
（有兩種RGB燈控）
再對返MB燈控黎買RGB風扇就搞掂

條ram同隻牛

rgb 箱只推 nzxt

得8k就唔好搞rgb 啦

，隻火牛…
Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

其實買個夠大同背脊夠走線既機箱, 再配rgb LED 燈帶自己貼係內機箱殼好過啦, 反而要注意就係前機箱想見到前置風扇定見唔到, 見到既就買前面網板 (通風好D, 但無咁清), 或者玻璃/透明膠前板 (通風側入無咁好, 但睇到晒個風扇同D rgb 效果), 最好個機箱底有火牛殼遮住個火牛同d 線,以及機箱背板有大量cutout 可以將d 線放係機背, 否則d 燈再靚都無用 (幻想雜草叢生既一線鮑 vs 白虎一線鮑, 邊隻開胃d)

如果玩rgb 多數都玩埋cpu 水冷, 要睇個機箱頂或機箱前夠唔夠位放水冷散熱, 尤其有d 散熱太厚身而機箱太細可能會頂住某d 特長顯示卡(前置水冷)或老母板(頂置水冷)

最後就要睇你屋企部機點擺, 放腳位就其實唔建議買玻璃機殼, 唔覺意一腳或電腦凳車左埋去爆玻璃就窩可, 如果放檯面就要睇下會唔會太光影響平時打機或睇片, 太光可以買FD 既暗玻璃機箱, 會dim 左d RGB 無咁燦眼

岩岩我都買左隻FD Meshify C, 諗住玩少少RGB (老母板, 風扇, RAM 有RGB)